[Ipad Air2] 有冇人知點熄呢個功能

如題 無啦啦光左忽

反轉部iPad

認真post

iPadOS ?

13.5

restart

唔得

拎去Apple檢查啦
擺明係個Mon壞左

air 2, 整乜鬼

燒mon?

呢個邊係功能啊 唔好呃自己唔係壞mon啦

Air 2好似仲整

仲會整同唔抵整係兩件事

睇到就算，air2唔值得再整

無得整 通常叫你一換一
但係個價錢不如加小小買部新

仲整喎

ipad好似係唔會同你整,除咗電你壞乜都係換翻新機

咁咪即係整囉
我講緊嘅整即係蘋果會幫你解決個問題，包括換機